求黃店賣口罩增加程序

真心希望仲有口罩賣的黃店

如果要賣時要買個個人講口號

五大訴求缺一不可
黑警死全家

唔講唔賣

講左就賣

膠就膠d 分分鐘藍絲會因為禁樣唔買
戰略物資留返比真心黃的同路人

推

認同...口罩好快短缺